連登被入侵得好緊要 有個Post屌人講支那字俾人圍屌返轉頭

蘇屋邨14歲中學生墮樓亡 母天台尋獲書包 消息指在學校被老師沒收了電話

「手遊」一撚定係係支那用語 唔好講咩台灣都係用呢啲 台灣文化唔可以俾人入侵？呢個字實在太撚難聽 支那西先會用！係呢排啲大陸仔入侵香港校園 慢慢啲小朋友就俾呢班撚屌渲染哂！

講鮑姐就唔會俾人圍屌

收手機都on9
學校係無權咁做 可以報警

同意！渲染到鮑姐點算！

手游

腳游

講緊正經嘢就咪撚鮑姐鮑姐啦 好好笑咩

唔講手遊講咩
樓主智障架?

有圖有真相

電話game呀 支那蝗

我成世都無講過手遊，電話game唔識？

連登手機台唔改名都知咩事

條友應該連鮑姐都唔識

又係黑警殺人呀！
手足

我講手機驚

呢個高汁
樓主pin呢個

手機game
第一日黎香港？

今次唔抽你鮑姐住
。
。
。
。
屌晒所有支那字

連登係咁 打5p字都冇人屌

手機